入黎擺低你既初戀對你既影響/一直忘記唔到既事

青蔥歲月 一別十年
你卻不定期在線

破左處

之後呢

識佢之前，個世界灰色
識佢之後，係彩色
分開之後，係冇顏色

你明

破埋上，下，前，後既處

你就似時間.縱使不斷流逝 卻不曾消失
總會定時浮現你的碎片

唔明

細誓。世逝
細個時經常亂立誓言.入左世界 但誓言已逝去的無影無蹤

好掛住你
喊咗三個月了
一到夜晚就係咁

Details

唉，佢入咗新U
跟咗人走lu 加上個陣時我太chur佢管佢
佢覺得煩。咁啱有個男仔approach 佢
新鮮感

佢改變咗我好多
包括我以前唔好嘅野
我仲好愛佢

原來真係冇話邊個冇左邊個唔得

六年 影響好深

明白原來錢係咁緊要 多謝你係我最兜痞既時候飛左我先令我有今日

係佢令我有返自信 笑多左 然後再一次過拎走晒

在有生的瞬間能預到你
竟花光所有運氣
到這夜才發現
曾呼吸過空氣

初戀令到我好驚女仔
一直無拍拖到而家

怕左拍拖
真係心力交瘁。

個心死咗

唔敢開展新感情
好驚自己又做左水泡幾年咁on99

唔想再同自卑既人做朋友

男人切記太管女人
好似係

而家搵幾多？